#include <stdio.h>
int main()
{
 char nombres1[100];
 char nombres2[100];
 char nombres3[100];
 char nombres4[100];
 char nombres5[100];
 
 printf("Escriba el primer nombre:\n");
 gets (nombres1);
 printf("Escriba el segundo nombre:\n");
 gets (nombres2);
 printf("Escriba el tercer nombre:\n");
 gets (nombres3);
 printf("Escriba el cuarto nombre:\n");
 gets (nombres4);
 printf("Escriba el quinto nombre:\n");
 gets (nombres5);
 
 printf("Se han guardado estos nombres:\n");
printf("%s\n", nombres1);
printf("%s\n", nombres2);
printf("%s\n", nombres3);
printf("%s\n", nombres4);
printf("%s\n", nombres5);
return 0;
}


